# Arquitetura e Desenho de Software

Repositório contendo a Wiki do projeto. Ela está disponível em forma compilada por meio do MkDocs no site: [https://ads-unigrade-2019-1.github.io/Wiki/](https://ads-unigrade-2019-1.github.io/Wiki/)

## Integrantes

| Nome                          | Matrícula  | GitHub             | Email                                |
|-------------------------------|------------|--------------------|--------------------------------------|
| Daniel Maike Mendes Gonçalves | 16/0117003 | [DanMke](https://github.com/DanMke)             | danmke@hotmail.com                   |
| Ezequiel de Oliveira dos Reis | 16/0119316 | [EzequielDeOliveira](https://github.com/EzequielDeOliveira) | ezequiel1de1oliveira@gmail.com       |
| Gabriel de Jesus Carvalho     | 16/0120918 | [gabrieloak](https://github.com/gabrieloak)         | gabriel315df@gmail.com               |
| Gabriela Medeiros da Silva    | 16/0121817 | [gabiMSilva](https://github.com/gabiMSilva)         | gabriela.medeiros2010@hotmail.com.br |
| Geovana Ramos Sousa Silva     | 16/0122180 | [GeovanaRamos](https://github.com/GeovanaRamos)       | geovannna.1998@gmail.com             |
| Guilherme de Oliveira Aguiar  | 16/0123119 | [Guilherme-Aguiar](https://github.com/Guilherme-Aguiar)   | gui9627oli@gmail.com                 |
| Guilherme Deusdará            | 16/0122996 | [gdeusdara](https://github.com/gdeusdara)          | guibanci@gmail.com                   |
| Guilherme Guy de Andrade      | 16/0123186 | [guilherme1guy](https://github.com/guilherme1guy)      | guilhermeguy349@gmail.com            |
| Joberth Rogers Tavares Costa  | 16/0128013 | [joberthrogers18](https://github.com/joberthrogers18)    | joberth.rogers18@gmail.com    |

## Instalação

> * ``` git clone https://github.com/ads-unigrade-2019-1/Wiki.git ``` <br> <br>
> * ``` pip3 install -r requirements.txt```

## Execução

### Para executar um servidor local para testes

> ``` mkdocs serve ```

### Build

> ``` mkdocs build ```

### Deploy

> ``` mkdocs gh-deploy ```

* **A build e o deploy são feitos automaticamente pelo Travis**
